---
title: "No limits"
date: 2007-03-08
draft: false
tags: ["ping"]
---

Cosa dovrei fare con chi mi ha mandato in posta elettronica un allegato da 96,80 megabyte?

Forse chiedergli se conosce qualcuno nella giuria del Guinness.